蒙面法已經成功咗

屌 今日落街 得我一個on99咁戴口罩

你哋對唔對得住中槍嘅手足

又唔係叫你去衝前線同犯法
日常戴個口罩都咁難？
香港人反抗呀！

我要日常戴口罩成為主流

我要日常戴口罩成為主流

有戴

thxx

推

因為你只係落街
手足已經出哂做嘢

要

希望
請

我都有
啲人一見到就望 有乜好望 我權利嚟

條街的確係唔多人戴口罩,但點都會見到幾個.

坐車緊係對d阿伯阿婆狂咳啦

咁都有日常㗎

我懇請大家將日常戴口罩成為主流

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

利申 有感冒

唔排除會傳播細菌

我要日常戴口罩成為主流。人人每日戴口罩，政府就無乎。

就係想咁

口罩🙋🏻‍♀️

以後日日出街都戴口罩

成你老母啦成

同跳閘一樣原理
只要多人做就會跟住做

too

721

平日出街戴日罩唔會觸犯，日日戴

有狗截我，到時咪除囉，捉我丫苯

頭先出街好多後生黑口罩

多人戴嘅話 截都截唔曬

成街都無人戴

我去買野食得2個女仔+我1個男既有戴

我要減低全港醫療負擔

怎麼可以預防流行性感冒

冇車 被困自己區

［裝修指南］維港沿岸篇

推 岩岩落街得我一個戴

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

其實日常戴口罩無犯法
只要我地日常出街戴口罩
就可以保護勇武手足做野

北區撚表示一收即帶口罩，直到坐車返到屋企途中都冇見到人帶口罩

雖然好灰心，但永遠唔會放棄，每日以身作則宣傳全文帶口罩抗暴政

push

你自己土一轉cwb先啦

以身作則 感染其他人

街上無人戴，得我on99咁

屌 我都嬲呀
今日去過沙田荃灣
出左去4個鐘
屌你老尾 計埋我得9個人戴口罩

全民都要

No,,im wearing

日日出街狂咳 包身邊所有人有罩

反抗唔係口號 係日常 推

日日戴口罩

琴日買咗一盒為咗日日戴 應該唔夠
等啲鋪開再買過

我戴緊

咳大聲啲！影響其他人！

戴咗

最新潮流，戴口罩

戴！

全民戴口罩不合作運動

口罩好似係fashion嘅一部份

兄弟爬山

推啦推

on 撚 9

你自己戴口罩出街 就係高尚 ?
人地出街 hea 下唔戴就畀你屌 ?

你有冇再 on9 啲呀 ?

有帶

我落街都係得我一個戴

我要

我都係
係咁比人望

（黑口罩）

北區勁藍。

日日都要口罩

好多人帶喎

有戴呀 我哋無緣相見咋嘛

今日喺旺角行緊 一路上都唔少人戴

在街見到個手足望到我戴，佢跟著攞出口罩戴

手足我都係，搞到好似異類咁

荃灣真係無乜人戴
加埋我都係得4個人有見到戴

我有載
不過都係得我一你載
sad 左

+1
今日落次街，帶口罩嘅人少過10個人

今日落街有戴

和理非救星 youtube資助計劃 快手幫推

幫手正評同推

可以失望但唔可以絕望

口罩用完冇地方買 sorry

我承諾由今日開始每日出街戴帽，口罩及/或太陽眼鏡
已經開始
齊跟隊

永不放棄

香港大

反抗！

落街有戴，都係得我一個

但我相信慢慢感染到同路人

唔少手足戴緊落街做文宣啦

之後 唔戴口罩嘅就會係異類

有冇人知黑色有得重用個隻口罩邊度有得買

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

和理非一定要戴!

派咗口罩今日

有帶
P牌開post叫大家帶無人理
日撚日帶口罩出入啊

我落街派咗口罩

希望會有更多人戴

全城口罩呀屌, 今日出街得我同幾個黑杉女人帶口罩

邊個話冇人戴 我今日就著黑衫戴口罩出街

我戴呀

［執倉］整理兵器倉庫

加拿大禁蒙面法vs香港禁蒙面法

見到有位巴打戴埋黑超
利申：有戴

Push

有講過帶口罩運動咩

Sasa, log on都有

扑嘢要戴套
出街要戴罩

日常戴口罩係唔犯法

好似冇 多人做 就會跟

我今日都帶左 但街上得幾個人帶

見到有人啤住我
我啤到佢仆街

gchi

香港人！反抗

中環防暴拉左個有口罩嘅市民

其實個班區議會候選人同政治明星應該帶頭做起,區議會就識選問市民要票,咁要人投你俾立返個投名女好應該呀.

睇埋先 睇下拉定放

I

口罩 challenge

可能要派下口罩

戴到會行行下街比人咁落地拉為止除我口罩就狂咳

派咗 聽日再派

重感冒

我都係成街加巴士得我一條友 落車就除左太熱

Sorry唔記得

我戴埋乳罩

我都係得我一個帶
啲人仲要用奇怪目光望住我

我要日常戴口罩成為主流

戴咗口罩

每人都是口罩撚

Pish was

冇屌呀 建議下

好的

我有戴

口罩無罪 立法無理

啱啱落街得我一個戴

我要帶口罩

日日都要戴口罩

拉左上車

戴緊

J

我都有戴

一向都打波先帶

有同感
搞到我成個異類咁

其實可以帶埋太陽眼鏡

日日戴

全城黑超口罩

推唔郁

醫生紙呢？依家個個都諗住走精面，用d自以為有法律支持既方法去對抗惡法，其實依家係應該人人要犯法，但係人人都應該係無罪！

有戴 日日都會戴

戴緊再加隻帽不知幾型

頭先成街得我一個黑衫口罩

有戴 都係得我一個戴 唔會停

okok

戴

支持
不過我真係病 所以我突登唔戴
咳都冇掩口 攬炒一齊病
經過廢老就咳大力啲
Burn with us

近排天氣轉，壓力又大，易病吖

戴口罩本身係唔犯法
佢要prove到你集會/非法集結先會有事
都唔知啲人驚乜

要戴

我有戴啊
日日都戴

怕人地有感冒

用戶名都戴埋啦我

我都有

帶口罩係fashion野嚟

U

同問，今日特登黑超眼罩落街遊，跟住得我一個有戴……

我有戴，但街真係十個冇一個戴

真 屯門牛出去都怕翻唔到屋企

唔好放棄 多謝你先

慢慢黎 會更多人做

無人戴 成車得得戴

買幾盒口罩出去派

真呀 我今日戴口罩出街 成條街得我戴 搞到我好撚傻閪

你地係咁圍爐話我有戴我有戴我有戴。。。。 x10000000000都無用
事實上街上係好撚小人戴
和理非驚晒
政府又贏了

屌哂你班仆街唔帶口罩

帶口罩先係主流

利申已入貨幾盒口罩 日日都會帶

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

條法例跟本唔在乎你平日係未矇面
只要一有遊行示威就會捉
一捉就坐一年

成條街得我同呀哥兩個人帶

我有帶
你班仆街
我見到反而多中年人帶

tui

袋定一盒派街坊

所以你地記住戴口罩

平時冇帶呢個習慣

一向落場先戴

仲喺度執着點走灰色地帶跟本浪費時間
依家政府跟本鳩告
矇面法只係令個門檻更低

【直播】彌敦道 蒙面人鏈 冇人講？

請各位由小隊做起
路人見你一個會無咩野
但係見到一班人都咁做就會加入
藍個班唔好理
好多可能真係嚇左嚇佢唔敢帶

留全連登講冇用架
坐言起行
買盒普通口罩出去派啦

屌 戴咗出街成日有啲廢中廢老眼望望

關咩事 而家嘅遊行點都無不反 係咪都告非法集結㗎啦最緊要都係唔好畀佢捉到

回歸最基本,公民不服從運動~~發動大家日日出街都戴口罩.

無意義，頂硬頸等同送頭

而家去到邊就戴到邊

提提你, 唔好連續自己回覆過5次
會當一個鐘頭內一次回覆

全民口罩

又唔係戴口罩集會，驚乜撚啊和理非

派口罩

日日都蒙面出街

由自己做起

你咁講 和平集會 遊行都冇意義㗎

伊波拉殺到

推爆佢

買左勁多口罩

既可表態又增士氣再可保護他人

日日都咳 我都唔想鬼叫班黑警成日放tg，搞到空氣咁差搞到日日都要帶口罩。成班死黑警

支持
我日日都會口罩

絕對會戴

由自己做起 再派口罩比人

今日係九龍城都係得我on99咁戴

團結呀

由琴日放工到今日成日係街外都有戴

就算冇呢條都係少人戴架啦，on99

大家不如轉用呢款口罩?

好多人都唔知會唔會犯法
可以借機做下教育

冇成功啊
但支持全民戴口罩

有伊波拉病毒 要戴口罩啊

街上太多廢老亂咳唔戴口罩唔得

反抗

721
831

成架巴士淨係得我同我女朋友帶，臨落車以為個鬼佬帶緊，望真D，鬚黎嘅...

琴日開始突然作感冒
唯有戴返個口罩費時傳染人啦
都唔知幾時先好返😷😷😷

之前都有人戴頭盔眼罩 返工

每日離開屋企都要戴口罩

一步一步黎

推
今日有戴 個個喺到眼望望
望乜鳩 鼻敏感唔比戴口罩?

下次見到你 對望點點頭

周潤發都帶我又帶

日常戴口罩

今日so far都冇落街 只要一落都會戴

事實
希望連登仔帶起個頭！
要派街坊叫人帶
利申返去得我一個帶

我覺得....太少人戴口罩 依家堅持戴好似送頭...

啱呀 明明行街戴口罩無犯法
但有啲和理非驚曬㗎 口講心痛班前線 叫佢日常戴個口罩就話我有樓要供 硬碰無用

我都係得自己一個 仲係咁俾人望
不過屌 照戴再望到佢唔敢望

推 每日都係全民口罩日！

我有帶阿

我落街。。得我一個帶。。其實d 人係唔係覺得平時帶都唔得呢

+1

收到

推唔到都要推 日日戴口罩唔該 咁低成本嘅野都唔做...

我係伊波拉帶菌者，恰鳩我呀嗱，死黑警

出面好多細菌

朝早出去得我一個黑衫口罩

人哋禁蒙面唔代表日日要蒙面對抗
有需要先蒙就得

人哋禁食屎係咪日日食屎

唔好氣餒
慢慢感染其他人

今日禁口罩
明日禁奶罩

生痱滋、生暗瘡、排牙唔靚、比蚊咬、空氣差、抵抗力弱、有傳染性疾病、要去醫院/診所、知名人士、cosplay、潮物

閒閒地都數到十個以上既理由啦
放心戴口罩啦香港人！

冇得一步登天

我都係，得我一個戴，仲要俾人當怪物望

得自己戴口罩係冇用，要落街派口罩先得

上連登嘅只係一少部分人，要多啲人參與公民抗命，單憑連登係唔夠，仲要落街接觸街坊

香港人，反抗！

傷風時一定唔帶

是日風向：林鄭好撚勁呀，我哋就黎輸喇！

無人戴

派口罩！

人人日日戴口罩

你平時會食屎？

我要日常戴口罩成為主流
我要日常戴口罩成為主流
我要日常戴口罩成為主流
我要日常戴口罩成為主流
我要日常戴口罩成為主流
我要日常戴口罩成為主流
我要日常戴口罩成為主流

今日遊行好多人戴喎

大家不要放棄！！

我今早下去食早餐，照帶口罩。對！過程沒有一個人帶，個個望住我！又如何！

下午出街，由籃田走路去觀塘街市買餸，照帶！！過程有驚，但自己預早準備萬一被查，點樣回應。街市熟悉的檔囗叫我快Ｄ除，。。。心理確有壓力，這便是白色恐怖!!!但我克服了！！

驚，有的
準備，更要的！

我們就是要抗爭！！香港人怎樣才輸？！服輸便是輸！！雖然我只小角色，nobody！

大家加油！！
放棄便輸！！
認輸便輸

咪就係唔會囉

屌，我都係，係咪宣傳唔夠

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

表示有戴

Push
戴緊

縮鳩哂啦，入面ching 慢慢坐，幾年後鳩記得佢乜水咩

推！

同該，最和理非嘅都應該日日戴口罩，呢個係最低限嘅表態

日日口罩日

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

班和理膠 中年相對安全都唔敢戴

有載 成條街啲人都望住我

利申，久咳

日常帶口罩！

舉報樓主

同老母一齊帶咗大半日

我今日全日戴住

人地叫反蒙面法

一日生效
班暴徒今日冇生事

而家咪變咗蒙面法

林鄭！我屌你老母

普通出街一定帶

今日出左去幾個鐘 戴口罩嘅人一對手數得哂
好似做左異類咁

我要日常戴口罩成為主流

我戴得幾爽 7頭變型仔

推推

我戴黑超加攝衫

我將軍澳區都係 我屌晒你地老母
全日得10個左右有帶口罩

要keep住長期推

be humble

我都係得我on99帶口罩

係連登講無用 要spread就痴去連儂牆

咪帶風向喇，又大台呀？！！

ok 文宣 同派口罩

罩已戴

無口罩係地鐵狂咳會唔會嚇親人架

平時搭車都戴，係怕俾位黑警入

推 日日戴

本身你唔戴開嘅都要戴

日日出街都戴口罩呀

屌你地戴住個口罩行元朗大馬路幾粒鐘

得個十個人戴，真係覺得對唔住啲義士

其實出街可以帶口罩 只要有合理辯解

係集會帶唔帶口罩就自己決定 帶咗就一定犯蒙面法 唔帶 識別到你身份 就會 告你非法集會

自己衡量

口罩係fashion呢架

pushhhhh

香港人唔慣熱辣辣戴口罩

無部都係籍口呀
同我日日戴口罩！口罩成為主流廢左佢條惡法

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

加油

我有
但街上好少人戴

有伊波拉呀，齊齊戴口罩保平安

👍👍

唔係呀，有人帶口罩呀

北區多新移民 多藍都唔出其
我住北區 間中出入都听到有人講普通話

推，人多菌多好易病😷

日日帶！

我平時冇戴，尋日開始每日都會戴。

利申：和理非，今日落街得我一個戴。又如何？

仲可以戴帽戴黑超

香港人係咪咁驚呀

當依家 sars 咁就ok

人人做明星

依家成街都係呀，ching，you never walk alone

唔好齋叫，派口罩呀

平日無戴未係代表蒙面法成功
平時出街都唔係日日有人戴，只係依家開始應該日日戴做無聲抗議

聽日維園如果大家都唔戴，咁就真係政府成功左喇

今日搭巴士，成車得我一個戴，落車沿途都係見得四五個人有戴，心靈有啲空虛

今日搭車翻屋企沿路都係得一兩個戴

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

各位，可能在街上為無乜人戴，但我地都要堅持日日戴，來支持今場運動所有手足，可以嗎？

我日日都帶

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

返工先帶翻 落街唔駛喇嘛

我帶口罩，個個都係怕左我咁嘅樣

有戴 諗住日日都戴

全黑 有戴

我計埋自己
只有2男2女有帶

戴住落街放狗, 特登經過狗屋前, 無事

戴罩呀

出街啲塵大到咁
而家日日等巴士點解可以唔帶口罩

啲人又大汗又臭

廢老又有肺癆

大媽濃妝臭香水
又噴mu屎係頭 陣味好難頂

係香港你唔帶口罩先出奇

學下日本人講究下衛生得唔得呀

戴口罩

俾啲骨氣啦香港人
利申 戴咗全日

戴日本口罩襯衫
Fashion 嘅野

真 望乜撚
帶啦屌

今日有戴

Only me too :(

會唔會同跳閘同結果冇人跳

Push!!!

落街派 文宣

唔會 做咗先

推推推

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

我呢邊好多人帶口罩啵

我都會日日帶 巴打唔好嬲

唔只你，我都有戴

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

認同，呢幾日，一出街就戴。